[New Mutants]新變種特攻走恐怖片風格?!

好恐怖

不死劫/思裂宇宙

[url]

[/url]

鬼片

好似Legion

真係似恐怖片多過superheroes片